雞如果問空姐借錢，係咪可以計同業拆息？

無知一問

幽默

問你阿媽借都得

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊冇人會話你啞架

ok la ，可以再比啲力

好似就算唔係業界, 都可以有 overnight 窿 plan.

有啲仲有做埋 unsecured 窿 plan 或者 syndicate 窿 plan.

你可以每個問吓.

Hong Kong Interhooker Offered Rate (HIHOR)

摺埋一邊冇人會話你啞架

問自己借錢要畀息？

雞唔一定等於空姐wo ching
仲有其他行業！

哈